陳雲：沖廁要企起身以免爛屎忽

國師醫卜星相都修齊
幾時變全能神？

放屁時要除褲

第一次聽有人會坐住沖廁，
即係你抹完屎忽又會坐返落去？

你知啦, 青山派班人真係唔識痾屎架

BTW, 華夏膠應用夜香桶

沖水座廁係羅馬文明

你知啦, 青山派班人真係唔識痾屎架

云伯唔教, 佢地真係唔識架

佢漏左「IQ 90先明」呢句招牌

想當年国師同一個行內人朋友死拗煙花同煙火嘅分別，用語文角度走去修正行內人術語，結果拗唔贏就block鳩左我朋友

食物及衛生局長

自動沖廁個d仆街廁所咪危險
屎忽上少少已經sense到自己沖, on99

入政府做官

錦上添花

海水會出事

咁去海游水咪死硬

日本仔座廁自動洗PAT PAT

盲腸。

根本唔關海唔海水事，係公廁多細菌到用水沖下都冇用，個呀伯有冇常識，仲係度教人

不知幾多人諗都唔諗就信足

陳雲又……

柒

咁其實過往用哂煙花係咪錯用？

有人沖廁唔起身架咩

咁我去旅行都試過嗰啲智能馬桶 但喺香港一般人係唔會囉

老人院起唔到身既會

我唔熟，好似話煙花煙火係規模上嘅分別